TWICE成音樂節目奪冠數最多女團 子瑜謝粉絲

【大紀元2020年06月13日訊】（大紀元記者曾薇心報導）今（13）日下午，韓國人氣女團TWICE以《MORE & MORE》在音樂節目《Show!音樂中心》中，以總分10,871分的成績拿下冠軍。這是她們自出道以來累積的第101座音樂節目冠軍。此成績讓她們成為「獲得最多音樂節目冠軍的韓國女團」。

TWICE在2016年5月5日，以第二張迷你專輯主打歌《CHEER UP》於《M Countdown》首次獲得音樂節目冠軍（點看）。她們以《CHEER UP》拿下11座冠軍，接著又以《TT》拿下13座冠軍，《KNOCK KNOCK》則有9座、《SIGNAL》12座、《LIKEY》7座、《Heart Shaker》9座、《What is Love?》12座、《Dance The Night Away》10座、《YES or YES》4座、《FANCY》3座、《Feel Special》7座。

截至去年推出《Feel Special》之際，TWICE的音樂節目冠軍數已累計至97座。繼昨日在《Music Bank》拿下第100座冠軍後，今日她們又在《Show!音樂中心》拿下本次回歸的第四座冠軍，也讓她們以累計獲得101座冠軍的成績，成為音樂節目奪冠數最多的韓國女團。

不僅如此，TWICE今天獲得的總分10,871分，也是音樂節目《Show!音樂中心》自今年3月改制（增加全球投票項目）以來，名列最高分的成績。

台灣成員子瑜在今天的節目中，除了是《MORE & MORE》演出的Ending鏡頭的壓軸代表，也代表TWICE發表奪冠感言，她以流暢的韓文感謝所有讓TWICE得到《音樂中心》的冠軍的人，也表明這次的回歸活動很開心，還感謝公司的工作人員們為她們這次回歸付出的辛勞。

座右銘是「努力不會背叛你」的子瑜，在感言的最後說道：「我們會成為，有不足之處會更努力勤奮地做好的TWICE。謝謝大家。」娜璉和志效也補充：「我們的ONCE（粉絲），非常感謝你們。」

在節目播出後，子瑜也在官方IG上傳了在節目後台拍攝的照片（點看），並寫下短文感謝粉絲：「最近我上傳很多對吧…很喜歡今天這紅色，所以想分享一下！謝謝總是一邊讚美一邊很認真幫我拍照的化妝老師♥️Once今天拿第一了，再次真心感謝你們！」

另外，為紀念TWICE昨日奪下第100座音樂節目冠軍，除了多位成員於官方IG上傳感謝粉絲的文章，TWICE的官方推特也在昨日晚間，以她們2015年首次奪冠的照片與拿下第100座冠軍的照片（點看），配以《ONE IN A MILLION》的歌詞等內容為這天留念。

《Music Bank》節目方也於深夜公開了成員們在第100座冠軍的安可舞台結束後，再度向粉絲表達感謝的影片。TWICE的隊長志效在說道「各位ONCE非常非常愛你們」後，張開雙臂轉向TWICE成員，大喊：「我們的成員們，非常非常愛你們！」9位成員也自然的圍成一圈擁抱彼此，在歡呼中慶祝她們獲得第100座冠軍。（點看影片）

今日下午，日本成員Sana透過官方IG發表多張照片（點看），寫下：「在音樂節目中獲得第一個冠軍彷彿是昨天的事，不知不覺就9人一起迎來了第100座冠軍。因為有著能夠一起分享許多事物的ONCE的存在，能夠與ONCE們一起走過所有瞬間真的很幸福。我會珍藏昨天感受到的心情，在下次見面時還給你們！ONCE，第100座冠軍，真心祝賀♥️。」

喊左

實至名歸

喊左喊埋右

定延很正

到而家都仲有9條友喺齊度都幾勁

"ONCE thank you "

定延依個髮型好撚正

9大素人 缺1不可

100th win

合格有餘

Twice超越少時

時代交替

Cls 定延依個造型好仙 Momo好仁
佢哋個造型師好有taste

1st win to the 100th win

過氣女團就咪提啦

今次係幾OK

尊重拉

金毛短定先係最正

Ching講左10000億次=.=

佢係隊長咩？講乜撚道謝詞

Live都唱唔撚掂 屌

算定延carry

雞 拉